# README #

Задача "Коровы и тигры"

## Описание задачи ##
клетчатое поле
размер - задается в начале в переменных
на поле случайным образом размещаются трава, коровы, тигры

после чего старт "ходов"
по таймеру тикает 1ход в секунду

за ход корова смотрит нет ли рядом травы, если есть идёт на её клетку и "съедает"
тигр смотрит нет ли рядом коровы, если есть - тоже съедает
на каждый 4 (изначально настраивается в переменных) ход вырастает в случайной клетке 2 травы

корова съев 5 пучков травы в случайную сторону от своей келетки родит ещё одну корову
так же тигр съев коров

если еды рядом нет, то тигр/корова идут в случайную клетку рядом
если за 5 ходов никого/ничего не съели - дохнут (пропадает)

цифры все которые указал лучше задавать вначале в переменных
чтобы потом подбирая значения попытаться создать более-менее устойчивую экосистему